六月飛霜-即使你跟我比鬥已極平常，係用咗咩效果？

我諗應該會有個叫法
覺得幾特別下
見live唱呢句佢係用另一個咪
有冇巴絲解答下